如果金球獎冇取消，邊個值得攞？

利雲

c羅

我

sick ball既都知係Lingard啦屌

推左啦

無咩邊個特別突出 可能因為對上十年都有兩個顛佬 最突出既利雲都唔覺值得攞

奇雲直布羅

利雲歐聯15g6a勁撚屈喎

係勁既 但拜成隊都勁 戴維斯 基拿比 梅拿都突出

紐亞

Saka

一腳射走賭徒橫財夢，連丙朗美欺都做唔到

係勁既 但巴成隊都勁 沙維 小白 維拿
係勁既 但皇成隊都勁 。。。。

thiago, lewan, neuer都有力一戰
結果好似上年vvd咁 分薄哂
益左尼馬

仲有gnabry

一定利雲度夫斯基

利雲
然後尼馬可能有第二名
跟住嗰啲美斯c朗慣性收視會令佢哋上到第三四嗰啲位
然後就到紐亞 迪布尼嗰啲

儲足全季氣

利雲輸啦
好似vvd咁
vvd比mane salah firmino分薄左
佢就比gnabry neuer thiago

美朗就算冇入波個獎都係佢地

唔會啦
尼馬個程度又無美斯上年單天保至尊得咁緊要
然後文尼沙拉真係有太多非洲黑人或伊斯蘭鐵票
利雲今期呼聲咁高
都無邊個隊友𠝹到票

三冠嘅球隊入面，入波入咗全隊過半數嘅人都唔值得攞
講數字，入球、獎盃邊樣冇
見到啲人話八強打後隱形就笑咗牙朗早幾季歐聯都唔可能每場入到波啦，仲要佢哋場上個作用根本唔止入波咁簡單
利雲今年做嘅嘢咪姐係牙朗早幾年咁，只係牙朗過咗幾年就全部嘢上晒神檯，印象派睇carry過利雲
仲要利雲今季冇埋雙嬌壓倒數據，真係冇唔攞嘅理由

唔可以

一定
文尼沙拿類型相似已經互界，vvd後防點都輸少少數據上嘅票
利雲係橫睇掂睇都係全隊最top

如果尋晚係鈀嬴
保證france football即刻恢復今年金球獎

法國周刊剩係記者投

朗迷：美斯決賽無入波，失蹤

牙朗決賽無入波，但貢獻係無形的

如果幫多仔贏到更加有價值唉
個屆4強對rm大四喜，青春風暴

湯馬士梅拿

非洲無傳媒投咩香港都有條友有一票啦

利雲尾三場都唔多勁
巴個場錦上一球
似係成隊一員多於突出

加納比

SiuMa

Kimmich啦

香港球王

決賽無出場，貢獻都係無形的

中柱果球勁難射喎
正宗支停插球員
唔係淨睇有冇入波既

紐亞有冇試過頭3

2014年

Lingard
史上最遲既英超收季入波

紐亞勁過佢多多聲啦
前面比左幾多機會利雲，佢就敗鳩曬
紐亞擋左幾多球

排名：
利雲
迪布尼
紐亞
尼馬
牙朗
美斯
包皮
賓斯馬
梅拿
文尼

當年0冠都拎，依家仲要有意甲

美斯點都有Top5啦...

做領隊
用遙控指揮eder入波

利雲踢親大戰都敗家
2017-18 唔係佢都已經贏左蝗 入決賽就好大機會捧